https://web.archive.org/web/20030829181435/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=387

### [7740] TAKESHI	2002.09.10 TUE 15:02:46　
	
＞[7737]ニャンスキ様
まさにベストカップルですよね。AHの一巻で香がリョウと記念写真を撮る場所へ行く途中で、リョウのタキシード姿を想像して笑っている表情を見たときはなんとも切ない気持ちでした。まさかこの後自分が死ぬなんて思ってもみなかったでしょうから。でも自分の命をすててまで他人をかばう姿には心を打たれました。リョウも香のそういうやさしさに惚れたんだと思います。もし生きていたら二人は幸せになってたでしょうね。

＞[7738]いちの様
そうそう、腰痛くなるときありますね。高校生になってから料金が１５００円になったのが嫌でした。１０００円のままでよかったのになー。

### [7739] 葵	2002.09.10 TUE 14:58:51　
	
　涼しくなりましたね～。やっと秋ですか？もう３０℃はこりごりです☆最近新規の方々が多いので驚きの日々。時に暴走癖のある葵でございます。北条作品を愛する思いはみなさまと一緒です。よろしくねん♪

＞ＯＲＥＯさま［７７３１］
　いってらっしゃぁ～い！とかいって、このカキコを読まれるのはカナダですね。カナダ特派員のお約束…覚えてていただけるかしら…？（^_^;

＞千葉のマダム（ＯＢＡ３）さま［７７３４］
　こう書こうと思ってて、コロッと忘れてましたよ。ＯＢＡ３でなく、マダムに変更しません？さてさて陳さん、６０代ですかぁ…。でももちっと上だよ、たぶん。だって家のオヤジサマが６０代だもん。（あんなに老けてないし、色ボケもしてません☆）ＡＨの中で一番正体不明なのは陳さんだと思います。今後も先の読めないキャラだわ☆（^_^;

### [7738] いちの	2002.09.10 TUE 13:32:11　
	
夏休みもあとわずか・・・早く学校に行きたい気持ちと、まだゆっくり休んでいたいと思う気持ちが複雑に混ざり合い、歯がゆい思いでいっぱいです・・・。

＞[7726] たま様　こんばんわんこ蕎麦
はぁ～。切ない。
今日も古本屋巡りをしてきましたが、やはり見つかりませんでした・・・。もっと遠出しないとないのかなぁ～・・・。
それと、東京人って「じゃん」なイメージですか？

＞[7731] OREO様
おぉ～！！麗しのＯＲＥＯ様、とうとう旅立たれてしまわれたのですね・・・。カナダでもここのＢＢＳのことを忘れずに訪れてくださいね～。

＞[7733] あみりん様
はじめまして、“いちの”と申します。こちらこそ宜しくお願いします。　ここにいらっしゃる方々は皆優しくてユーモラスな方ばかりですので書き込みするのが楽しくなりますよ☆

＞[7734] 千葉のOBA3様
まったくです。マダム。３１，３３巻が一向に見当たりません・・・。みなさん３０巻以降が最高潮だって意地悪するから読みたくなる一方です！！ぷんぷん！！

＞[7735] sophia様
「北の国から」で感動。（←こっちの話し。）
全く持って見つかりません。３１，３３巻・・・。続きが読みたいのに（怒）。全巻セットで売っている中からこの２冊だけ抜き取ってやろうかと思うほどです（笑）。

＞[7736] TAKESHI様
３連休を利用して映画三昧ってーのもいいですね♪財布と体力と相談する必要があるかもしれませんが（汗）。
映画鑑賞って意外と体力使いますからね。特に膝とか腰とかにきますね・・・なんかオヤジくさ！！

### [7737] ニャンスキ　(´･ω･`)犬	2002.09.10 TUE 13:26:53　
	
こ、こんばんは…！！！（ゼエゼエ）
ゴホゴホ…（何）こ、ここまでくるのに一体どのくらいかかったことか…？何故かログインできず苦しみました…
カキコが少なめなのはこのように入れない方がいるからかな？
顔文字、豚に見えたのは私も同じです…ので今度は犬、と書いときました・笑

今週のＡ.Ｈは、私まず来週の予告見てしまい、かなり愕然としたものでした。もう出会い編終わっちゃうの！と…
一気に私も夢からさめた気分です。あくまでもヒロインは
香瑩、といわれた気がして…（涙）
もうすこし出会い編、読みたかったです！！！
そしてリョウの台詞…「気に入ったんだ…この街が」ですが
本当は「香が」なんですよね。さすがに本人に言えやしないだろうけど…
「気に入ったんだ…（君が）」とリョウの心のつぶやきが私には聞こえましたよ？アシャンでもないのに！
ＡＨではリョウが先に随分香にほれていたようなので、
もしかしてプロポーズもリョウから？そしていつかそのシーンが回想としてでも見られるのでしょうか？（期待）

＞7718　たまさま　が言っていた、「大好きな香…」というのは私もその通りだと、思います。アシャンはあの時リョウの心が読めたのですから、「大好き大好き大好き」というリョウの心も読まれていたんでしょうね（笑）

＞7734　千葉のOBA3様
片思い～～！！！いいなぁ（・∀・）イイ!!
いい響き…まさしくあの時はリョウちゃん片思い状態…
ＣＨでは成りゆき？で香がパートナーになった、という感じでしたが、ＡＨではリョウが自ら求めて、香を守りたい、泣かせたくない！という一心でＣＨになったんですね。
ＡＨの彼はけっこうやりますね！そして香も自然とリョウにひかれていくのでしょうが、その過程が見たいものです…！
そして千葉のOBA3様は高3の息子さんがいると…（驚）
そんなに大きいお子さんがいるとは思いませんでしたヨ。
私は大学1年なので、学年的にはお子様とそんなに変わらないかも…千葉マーマとお呼びしても…？（笑）
私の母はぜーったいバンチを買って来てくれませんよ（涙）

＞7717　TAKESHI様の
＞リョウと香はお似合い　というお話に首がもげそうなほど
共感しました・笑　
そうなんですよね…あの２人のいる空間。リョウが他の誰かでもダメ、香が別の女性でも、違うのです。
あの人たちは、２人でいるのが、本当にお似合いです。
それをＡＨではパラレルとはいえああいう設定ですが…
何とも言い難い思いですが、それなりに楽しんではいます。

＞将人（元・魔神）様
ログの小川にさらさら流れてしまいレスをし忘れたのですがＨＮの秘密がわかって面白かったです。名前の秘話を聞くのが大好きな私です。自分の名前から取る人って多いですね。
ＨＮって決めて使ってるともうそれしか考えられなくなりませんか？なんか、馴染んじゃって。

＞OREO様　なんだか淋しいですが…カナダからの書き込みを楽しみにしています。お気をつけて…（・∀・）ノ゛

### [7736] TAKESHI	2002.09.10 TUE 12:39:58　
	
NYのテロ事件からもう一年たちますね。月日がたつのは早いもんだ。

＞[7721]将人様
大阪にお住まいですか、いつもにぎやかでしょうよね。看板一度見に行ったらいいですよ！リョウとシャンインのパネルというのは、以前バンチで北条先生がアメリカいったときの写真に一緒に写ってたやつですよね。見てみたいなー！
タッチ妹さんと集めたんですか？僕も北条先生の作品は妹と一緒に集めました。妹もかなりのファンなんで。

＞[7722]千葉のOBA3様
メジャーとカメちゃんですか。カメちゃんてギャグですよね。僕はダイナマ伊藤と漢魂読んでました。漢魂の作者は今バンチで熱血！男盛りで連載してます。男くさい漫画ですがかなり笑えます。

＞[7723]いちの様
たぶん遠隔操作でしょうね。あの表情、さすが大女優！って思いました。バイオは今週三連休あるしそん時行って来ます。

＞[7724]毒されマンボ様
はじめまして！僕は先週の土曜にFCの１５巻の残りを読み終えました。紫苑はかわいいですね！続き気になりますね。ところで辰巳に似てるんですか？しぶいですね！辰巳のキャラは好きでした。続編出るといいですね。

＞[7726]たま様
福岡ですね！うまいラーメン食べれていいですね。声優の山口勝平さんも福岡出身ですよ。一度とんこつたべてみたいなー。

＞[7727]桃子様
はじめまして！あったんですかあの曲が！！サイト名是非教えてください！他には「ゴーゴーへブン」や「SupurGirl」もありますよ。

＞[7728]くぼぼん様
はじめまして！僕もFCは好きですよ！なんかほのぼのしてていいですよね。家族のあたたかさがすごく伝わってきましたね。

＞[7733]あみりん様
はじめまして！最近のバンチはシールが付いててよかったですよね。今度は応募者全員サービスとかやってほしいですね。香はAHになってからすごく穏やかになったと思いませんか？CHのときはいつもハンマー持ってましたけどね（笑）

＞[7726]たま様   
福冈吧!能吃到好吃的拉面真好啊。声优山口胜平也是福冈出身。真想吃一次豚骨啊。

### [7735] sophia	2002.09.10 TUE 03:24:30　
	
おはようございます。
あれ？千葉のOBA3様のカキコ、１０日になってますね。
今日はまだ９日なのですが・・・・
とうとう皆さんに触発されてBBSが狂ってきた・・・？

＞OREO様
いよいよ出発ですか・・・淋しいです～
カナダでの「AH」布教、頼みました！
お身体に気をつけて！！
あっち行ってもBBSには来てくださいよ～
いってらしゃ～い　＜＾＾＞/~~~

＞いちの様
まだ揃えられていない御様子・・・・
全国まわっても探して欲しいものです。
３０巻代はいい話ばっかりですよ♪
ホンとに早く揃うと良いですね。

＞たま様
ラーメンのお勧め店、教えてくださーい！！
もち「とんこつ」味の処で。
来年の誕生日あたりにそっちへ行く予定なのです。
まだ４ヶ月もありますが・・・・
よろしくです。

今からお買い物行って、食料品買いだめしてきます。
今日のご飯は何がいいかなっ！
ってことで、
それでは皆様よい１日を。

### [7734] 千葉のOBA3	2002.09.10 TUE 02:15:31　
	
おはようございます。
やっぱり送信時間がおかしくなったままですね・・・。このカキコを送信してみないと、わからないけど今９日午前７時５７分です。

７７２６　たまさま　たまには（シャレじゃないよ。）まじめな話しよう。そうですよね、７７１８にもあったけどＡＨでは、りょうちゃんが先に香ちゃんに惚れてたんですねー。だからして、５８話のこの段階では、りょうちゃんの片思いなんだよねーーー！なんか、すごい香ちゃん。りょうちゃんに片思いさせるなんて！・・・いったい、いつから香ちゃんもりょうちゃんに惹かれるようになるんでしょうね。香ちゃんの気持ちが自分に向いてくれたってわかった時、うれしかったでしょうねー、りょうちゃん。・・・というより、このあと、槇ちゃんとＣＨになって香ちゃんと接する機会も増えて何かちょっとした事、してもらうだけでも嬉しかったと思いますけどね。（今週号を見る限りでは・・・。）あーーー、この続きが見たいですねーー！・・・話変わるけど、東京人って「じゃん」かい？うーーーん、確かに言うか・・・。あとすでに死語になってるけど、江戸弁は「ひ」と「し」の区別がつかない、っていうのがあるけど・・・。「しおひがり（潮干狩り）」が「ひおしがり」になっちゃうの。

７７２３　いちのさま　あ、いちのさまも７日は変でしたか？何なのでしょうね？３１、３３巻まだ見つかりませんか？早く見つかるといいですね。

７７２５　葵さま　陳さん。７０歳くらいですかねーーー？でも老けて見えるけど６０代前半くらいだったりして・・・。

７７２７　桃子さま　お久しぶりです。桃子さまは、ド＠モ？それとも、Ｊ－＠ォン？私はＪ－＠ォンなんですけど、息子が帰ってきたら、さっそくダウンロードさせてみます。（こういうことは、すべてヤツにやらせる・・・。）

７７３１　ＯＲＥＯさま　あーーー、ついに出発ですか？お元気でーーー！！がんばってねー！またぜひカキコして下さいね。ＡＨの続きは、ここでのお話で、しばしのガマンですね。いってらっしゃーい！！

７７３３　あみりんさま　はじめまして。私も香ちゃん大好きのカオリストですよー。よろしく。

今、８時４０分、途中色々やりながら、書き込みするのに何分かけてるんでしょ、朝の忙しい時間に・・・。（汗）

### [7733] あみりん	2002.09.09 MON 19:36:31　
	
始めまして　あみりんと申します　よろしくっっっ
時々まとめ読みをさせて頂いていています　なので常連さんの
ハンドルはだいたい覚えてしまいました　私もお仲間に入れて
頂きたいと思って書き込みました　

バンチは立ち読み派ですがカラーページや表紙にリョウ達が出てるのを発見すると購入してます　とってもハードにカオリストなので香ちゃん大好きです　まぁ一番はリョウと香ちゃんの二人なんですけどね　来週からまたしばらく香ちゃんに会えないのかもしれないと思うとそれだけでも寂しくなりますが・・・　でもカオリストはこんなことでめげてはいられませんものね　新たなる展開を楽しみにしようと思ってます　

これから皆様よろしくお願いしますっっっ　

### [7732] 無言のパンダ	2002.09.09 MON 19:33:05　
	
こんばんわ★

＞ＯＲＥＯさま（７７３１）
とうとう日本を発たれるのですね(T_T)
ネット上では距離感を感じないものですが、やっぱ日本からいなくなってしまうと思うと寂しいです。今まで、とってもタフにバイトに遊び（？）にと飛び回ってらっしゃった姿を（勝手に）思い浮かべてましたから・・・(~_~;)
でもまたカナダからこのＢＢＳに絶対遊びにいらしてくださいね！バンチが読めなくても、みんなのカキコを読んで想像力たくましくしててくださいヨ♪それではお元気で・・・(^_^)/~
（今度は来年春帰って来られるんですよね？）

☆明日はここの時間直ってるかなぁ？只今午前２時チョイすぎです☆

### [7731] OREO(旅立ち）	2002.09.09 MON 17:59:55　
	
久々です。こんばんわ。
明日とうとう、カナダに発ちます。
しかし、なんと昨日までバイトしてたのもあって、
今日までスーツケース開けてなかった・・・
しかもバイトづくめな毎日だったんで買い物もしてなかった
なんで、ドタバタしまくりでした。しかも、あまりの荷物の多さにやる気も失せ・・・７０％しか終わってません。
あとは明日の朝やります。

よかったぁ。最後にＡＨ読めて。しかもスッゴクいい話で感動して、本屋で立ち読み中に泣いてしまいました
そして、家に帰ってきて読み返してまたカンドー・・・
最後にこんな良い話読めて良かったです。

それでは、皆様、ＯＲＥＯは明日旅立ちます。
今度のカキコは向こうからですね。それではまた！

### [7730] おっさん(岐阜県：時間・・・？）	2002.09.09 MON 17:21:44　
	
毎度、おっさんでごじゃいましゅ！！

レスを・・・
１００ｔハンマー管理人　殿
え～っとまだ直ってないみたいですが・・・現在９月８日の午後１１時５２分頃です。修正をお願いします。

たまちゃ～ん（７７２６）、おっは～っしゅ！！（まだ怒ってます？？？）たまちゃんって福岡っすか？？？関東の人だと思ってしまった・・・ごめんよ～～～（ＴＴ）

本日はこれにて・・・

### [7729] くぼぼん	2002.09.09 MON 16:39:07　
	
あれっ、時計狂ってますよ？

### [7728] くぼぼん	2002.09.09 MON 16:37:12　
	
こんばんはです。
先週の金曜日にコンビニでF.COMPO立ち読みました。面白いっ！ってゆーかこれ傑作中の傑作って思うのは僕だけ？何でもっと話題になってないの？くそっ知らなかった・・、うかつだ、迂闊だったよ～。連載終わってから知るなんて。
週末雨の中を本屋はしごして探したけど何故か14巻だけ手に入らない。気になる～。オンラインショップにはコンビニで売ってる奴しか置いてないし。どうすればいいんだー。
ネットを探してたらここにた辿り着いてしまって、つい勢いでわけわかんないことかいちゃいました、ごめんなさい。

### [7727] 桃子	2002.09.09 MON 15:57:10　
	
突然ですが、みなさん携帯の着メロに"FOOT STEPS"があるの知ってました？今までC.Hの着メロといえばだいたいどこのサイトも、"GET WILD" "SARA" "STILL LOVE HER" "ANGEL NIGHT" "愛よ消えないで"　くらいしかなかったのに、今たまたま見てたら突然"FOOT STEPS" が見つかって超ビックリ！！速攻ダウンロードしちゃいました。これからもどんどんサウンドトラック曲の着メロ出して欲しいです！！

### [7726] たま	2002.09.09 MON 15:27:36　
	
ここのところ、ずっとＡＨに香が出ていたので、
アシャンが夢から醒め、話が現実の世界に戻るのが少し寂しいです。
でもリョウと香の手をギュッと掴んだアシャンは本当にうれしそうでしたね。自分は１人じゃない！孤独じゃない！って分かったからかな？
今まで、昔のリョウと同じで孤独だったから。アシャンは。
最後、香から香マーマに変わってましたね。
香から母のぬくもりを感じとったんだ。アシャン・・・。
香は無意識に人の心を癒してくれるからすごい！
リョウやアシャンはもちろん、おそらく多くの人々が香によって心癒されたことだと思います。
人の心を癒してくれる香ってやっぱり天使（Ａｎｇｅｌ）ですね。

＞TAKESHI様　【7719】こんばんわ
たまさんの住まいば聞きよるとですか？
ＢＢＳにて時々見せる方言によって分かると思うとばってん、それでも分からんって言うなら、良かよ。ヒントば教えちゃ～たい。
ヒント１：ダイエーフォークスのファンったい。
ヒント２：北条センセーもこの県出身とばい！
ヒント３：好物はもっぱら「豚骨ラーメン」と「めんたいこ」やけんね。
ヒント４：シティーハンターＸＹＺというＣＨが出来る前の読み切り作品の中でリョウが一瞬使っとるとよ。

＞いちの様　【7723】こんばんわかめ。
ＣＨ３１巻　←私の好きな話があるとですよ。野上唯香っていう（名字をみれば気づくカモ）冴子の妹（３番目）が出てくるとよ！
あれ？あれれ？ヤバイ！方言が抜けない・・・
ＣＨ３３巻　←３２巻から３４巻に行ったら話続かなかったんじゃん？
しかも、あの名ゼリフ「いかいでっかっ！」も見てないんじゃん？
無理やり標準語風にしたら、語尾が「じゃん」になりました。（汗）
たまさんのイメージでは東京人は「じゃん」なのです。（またまた汗）

＞１００ｔハンマー管理人　様　
まだ、直ってないみたいです（時間表示）・・・(^_^;
もしかして、土・日曜日は休日ですか？

＞TAKESHI先生[7719]晚上好。  
听说たまさん住在哪里？  
一想到在BBS上不时看到的方言就知道了，如果这样也不知道的话就好了。提示的话我想告诉你。  
提示1:大金刚的粉丝。  
提示2:北条老师也是该县出身!  
提示3:最喜欢的是“猪骨拉面”和“面鲷鱼”。  
提示4:据说在城市猎人XYZ这个CH出现之前的短篇作品中獠一瞬间使用了。


### [7725] 葵	2002.09.09 MON 14:49:38　
	
　先日のビデオデッキに続いて、昨夜はＰＣがストライキを。イキナリ「セイフティーモードです」とかゆって、あちこち動かなくなりました。やっとこさ復旧させたものの、こちらの日付もアヤシイようで…。何か関係あるのだろうか…？（>_<;

　さて、昨夜はちょこっと早い敬老の日のお祝いをしたんですが、気になることがひとつ…。陳さんて、いくつ？！敬老の部類なのかなぁ。でもアノ元気モリモリ（冴子さんにプロポーズしたくらい☆）ですからねぇ…。気持ちはリョウと一緒で、万年ハタチなのかな？阿香にとっては親代わりのようなお目付け役のような、そして｢となりのおじいちゃん」のような…。いやはや、難しい存在です。（^_^;

### [7724] 毒されマンボ	2002.09.09 MON 11:37:03　
	
始めまして！！以前から先生のFANでしたが、先日、「F・COMPO」全巻　購入いたしました。いやぁ～～、あの終わり方は余韻があるぅ～～。今後が凄い気になるのです。先生、2週連続読みきりとかでも良いので、いつか何処かで続編を書いていただけないでしょうか？

by紫苑の大ファンの何故か辰巳に似ているといわれる（冷や汗）ファンより

### [7723] いちの	2002.09.09 MON 08:52:33　
	
どうも、いちのです～。
最近は、ＣＨ３１、３３巻が見つからず、途方に暮れる日々・・・。はぁ～・・・。雨降るし、（あまり関係ない）。はぁ～・・・。

＞[7707] 将人（元・魔神）様
バンチ年間購読プレゼント無事間に合いましたか！！おめでとうございます☆よかたですねぇ。しかも、以前申し込んだ方にもお金が返ってくるのですね。（私は申し込んでおりませぬが・・・）これで心配事はなくなりましたなぁ。
心置きなく「バンチ」に「雷神」に没頭できますなぁ。

＞[7717] TAKESHI様
携帯で爆発させるにはどんな仕掛けになってるのかとても気になりますね。しかも、爆破させた後の表情がなんともカッコよかったです。
「バイオ」もなかなか面白いですぞ。時間と財布と相談の上、ご覧になってみてください。

＞[7722] 千葉のOBA3様
あ！私もです。昨日ここに来ようとしたらすっごく重たくてＨＰにたどり着けませんでした！！やはり、送信時間がおかしいのと関係があるのでしょうかね？ちょっと心配です。


予想していたよりも解禁後のカキコの量が少ないのにちょっとガッカリ・・・でも、たくさんあり過ぎても読むのが大変だから、コレくらいが丁度いいのかな？

### [7722] 千葉のOBA3	2002.09.09 MON 00:59:43　
	
おはようございます！
昨日ここに来ようと思って朝から何度やってみても、このホームページ自体、開くことができず、途方にくれてました。なーぜ？送信時間がおかしいのとかかわりあるんでしょうか？ＰＣ無知の私には、まるでわかりませーん。（それとも自分で何かやらかした？あ、そうなのかな？？？）

７７０７　将人さま　　７７１７　ＴＡＫＥＳＩさま　私はサ＠デーで「メジ＠－」と「動物＠カメちゃん」が好きなんです。うーーー、変なやつと言って！！

７７０８　実葉さま　こんにちは。優しい息子さんですね。うちは高３の息子がいますが、私がＡＨを読んでもらい泣きしてると、「フン」と鼻の先で笑っています。でも夏休み中は２度ほどヤツに、バンチを買いに行かせました。読みたい一心で行ってくれるんですけどね・・・。

７７０９　いもさま　なんか、すごく大変そうですね・・・。ガンバレー！いもさま！！

７７１０　凛々さま　そうだーーー！そうです、二人に子供がいたら、本当に幸せだったでしょうね。でも、だからこそ、アシャンは幸せですよね、優しい最高のパパとママで・・・。

今日は雨の中、子供のサッカーの応援なので、あーー、なんでサッカーって雨でもやるの？行ってきます・・・。


### [7721] 将人（元・魔神）	2002.09.08 SUN 19:27:38　
	
こんばんは将人（元・魔神）です。

＞[7712] 無言のパンダ様
ライジンのプレゼント、届いたら必ず、この掲示板で
報告しますね。質感って、どんな感じなやろかな？

＞[7713] ぽぽ（Hyogo）様
読売テレビのアニメCHの話、前後編だったんですね。
じゃあ今晩、槇村さんが登場するかもしれないですね。
今夜は、がんばって遅くまで起きてみます。
プロ野球の後、早朝3時やから、野球が延長してたら
もっと遅くなるんやろかな？
今、午前2時やけど、がまんして起きれるだろうか？

＞[7717] TAKESHI様
東京だけに看板あるんですか？見てみたいな～。
さすがに、用事がないのに大阪から東京まで行くのは
キツイな～。大阪に置いてないやろか？
僕の家の近所の書店では、等身大のリョウと阿香のパネル
はあったんですけどね。

僕もサン＠ーは、コナンと高橋留美子さんとあだち充さんの
漫画を中心に読んでますね。
あだち充さんの漫画は、タッチなどがアニメ化された時に
妹とお金を出し合って集めてました。
サ＠デーも、バンチもほとんどの漫画は読んでいますね。
